19名緬甸警員流亡海外 表示無法服從打壓人民指令

印度東北部的米佐拉姆（Mizoram）警方今天證實，19名緬甸警察因為拒絕執行軍方命令，昨午變節越過北凡萊拜鎮的邊境尋求態護，地方政府正評估他們的健康狀況，並為他們作安排。印度當局說：「他們說，他們接到軍政府下達的指令，他們實在無法服從那些指令，所以決定逃亡。」

社交媒體近日已多次有帖文指有警員響應公民抗命、反對軍事政變，部份甚至被拘捕，但今次是首次有報道指警員流亡國外。印度和緬甸共享1,643公里長的陸地邊界，亦是成千上萬緬甸難民的家園，包括羅興亞人和少數民族欽族人。

天下烏鴉一樣黑
但香港狗賊好明顯係全球至賤至黑

仲鐘意搞埋d小動作扮可憐,扶阿婆過馬路,低級鬥嘴

免電白警

港狗好食好住點捨得走

係

成班社會底層垃圾狗中出條mk 妹生件畸胎，又可以排狗宿

只要緬甸越血腥
就會顯得香港果d越溫和
然後大造文章
邊個大力背後支持
心照不宣

笑左，唔服從命令就選擇著草，點解唔加入義工，拎哂啲槍派街坊都好呀，做卧底又得，博難民簽定博國際線課金呀

白警

有幾多人出？

又唔係踩嘅，路線唔同姐

Popo遲下會唔會用依個理由移民去英美加澳

外國傳媒報過，係泰國要揾同情示威既警員好易，香港就好難

即係代表黑警份糧令佢地屈服甘願做狗
極權社會除左用錢令人屈服，無野可以了

其實香港都有, 個D咪一早辭左職
其餘個D, 黑警死全家

泰國 又咪得小量白警

泰國警察 鎮壓學生出哂名
80年代仲用 M16步槍射殺學生